狗官嚴舜儀 - 拉完再打到你坐輪椅，都冇問題。

將被告最終傷勢全部歸咎警察報復並不穩妥。即係最少覺得D 狗有部分責任，但係都唔會問責，都唔會撤銷控罪。

【1.19襲警案】

【本報訊】16歲學生今年1月19日在旺角登打士街附近手持磚塊向便衣警員叫喊，並以磚頭打向警員的手，又推警員胸口。學生被捕後頭破血流，但未有即時送院，首次上庭時要坐輪椅。他早前承認襲警罪，辯方曾指警方拘捕時報復式動武，超過制服被告所需程度，被告頭受傷後記憶受損及容易暈眩。裁判官嚴舜儀昨指，被告被捕後的確受較重的傷，但無資料顯示他被捕時反應及傷勢如何造成，若全歸咎警察報復不穩妥，但同意應先將被告送院，最終判學生感化一年。

判感化一年 須宵禁
主任裁判官嚴舜儀判刑時指案情嚴重，執法警員應受保護，陳姓被告（現時17歲）行為具攻擊性。感化官認為本案屬邊緣情況，僅僅符合判感化條件，四個月前被診斷有自閉症的被告守法意識低，管理憤怒能力一般，適合密集輔導。

辯方曾呈交被告頭部佈滿血、雙腳受傷的照片，指被告事後跑步有困難，警方拘捕時報復式動武。嚴官昨指，被告確受較重傷，惟事後接受腦部斷層掃描沒發現問題，她亦不知被告被捕時反應，將被告最終傷勢全部歸咎警察報復並不穩妥。但嚴官指被告當時頭破血流，應先安排送院而非帶往警署。

嚴官按感化官建議判被告一年感化令，其間要遵守特別條件，據知包括宵禁及出席輔導班，半年後法庭會索閱進度報告。

案發當日，市民在中環遮打花園發起「天下制裁」流水式集會，最終被警方衝入會場武力腰斬，及後大批示威人士轉到旺角一帶遊走，其間被告被指在登打士街近西洋菜南街手持磚頭閒蕩，以及間歇向警察高喊粗口口號，被截查時發生本案。

案件編號：KCCC166/20

狗官屌你老母。

狗

PR 公司咁早入黎負皮。

推

想超越蘇文隆郭偉健

佢真係食咗藥同未食藥可以差好遠

鄭紀航隻腳膠先係

錦化咪算係咁

香港真系玩L完

希望有日佢俾毅進仔打

以後鬧警察一野
可以俾打到殘廢了

紅官

呢個係國安法指定法官

佢係2018年後變藍??????
星島日報2018年5月18日 下午5:32
【星島日報報道】長沙灣鄰舍輔導會怡菁山莊一名年輕男職員於去年11月虐打智障院友，拳打腳踢其頭部、箍頸、將院友推向牆、地面和椅子並困於「玩具隧道」等。院方調查漏水事件而查看閉路電視片段意外揭發此案並報警處理。被告早前承認一項襲擊致造成身體傷害罪，稱因多年累積的工作壓力大而失控犯案，現已深感懊悔，更曾有輕生的念頭。案件今於西九龍裁判法院被判80小時社會服務令，嚴舜儀署理主任裁判官用心說教地稱「做人一定遇到好多唔同問題，唔好隨便話要輕生，要好好規劃人生，唔好辜負自己屋企人嘅期望」。

(China Daily HK Edition)
Updated: 2006-12-25 09:41
The District Court yesterday sentenced a new mainland immigrant to 21 months in prison for biting and breaking a thumb of a fellow bus passenger.

Handing down the sentence, deputy judge Ada Yim Shun-yee said the 35-year-old Wu Peng, a master's degree holder in economics, hadn't shown any remorse and still thought that biting the person's thumb was his only option.

佢之前D JUDE好正常

狗官

狗官成日推測到人地點犯罪，點解推測唔到警察打人？

成班藍官真係無人性
但港共就係鍾意呢班官